迪老鼠表明利益至上，追開Marvel , 星戰 , Pixar既連登仔割唔割？

抵制罷睇 企硬立場絕不姑息
不抵制 繼續支持繼續討論

有咩企業唔係利益至上 開善堂咩你估

不過如果佢撐中既話 都唔會幫迪士尼增加到實際利益 仲隨時行撚錯棋

End game左啦 仲睇乜鳩
Starwars又搞到臭曬 都係唔洗睇

Pixar

星戰悶到
Marvel 睇得一兩套
割左佢算

核爆都唔割
Marvel本身好多套都講政治
Ca2隊長演講自由既價值

仲衰，偽善左膠得個噏字

大家請留意呢隻係DC狗
專搞分化

割 除咗抽獎抽中，同上網睇/租碟睇，一律唔睇

割

咪好似絕大部分嘅女權組織咁囉
平時口口聲聲話關心女權，要爭取甚麼甚麼女性權益，要人關注、捐款又剩
好啦到依場運動真係出現女性權益受損，分分鐘有好仔被人非禮甚至強姦嘅時候，啲所謂女權組織咪潛撚晒水囉，要鞏固自己利益吖嘛
Marvel 平時講下自由講下政治，一嚟係因為漫畫本身（未被米奇老味收購前）牽涉嘅內容真係有咁嘅訊息，而翻拍成電影時就往往迫住要講埋依啲嘢；二嚟係純粹成個世界市場嘅受眾主要係受自由、民主觀值觀熏陶嘅人，咁多錢唔食住個勢，傻咗？
仲要顧及埋美國本土啲觀眾（即係暫時最重要嗰群，唔知遲啲會唔會被支那人取代），如果Marvel 電影講政治得嚟而唔係講民主自由，而係褒揚獨裁監控，你估下美國本土啲人會點諗同點做？
好啦平時咁鍾意講普世價值，到宜家香港人真係爭取緊民主自由時，迪迪尼及旗下嘅studios （包括Marvel)咪好似上面講嘅女權組織咁，潛撚咗水囉，你想佢哋得罪支那嘅人民幣，定想佢得罪國際輿論？
唔好以為人哋平時講民主自由就真係會一心一意追求民主自由啦，人哋都係搵食姐，你班香港人冇民主自由係你哋嘅事，佢有咪得囉，仲要有錢搵添。
一句到尾，人哋從來都唔會係同路人，就算割咗都冇咩所謂最好就畀啲骨氣，咪撚睇埋啲咁表裡不一嘅生意人嘅產品

利申唔係Marvel fans，有錯請指正

支那最害怕手段就係用利益叫人跪低
夠膽講句迪老鼠以後一定自我審核到仆街
反正佢所謂自由信息已經講到明係搵錢用門面商標
同班偽左星一樣，有利益有道德光環冇手尾跟先傳遞大愛

如果一句生意人就無問題，咁香港人建立黃色經濟圈黎把鬼